燒山：人數少唔會流血，人數多反而會流血

神

多謝燒山

識玩 燈神為香港發功

神燈燒

又點呀，不過多謝定燒山先

burn hill good field
thank you burn hill

條友9up完未好撚煩

燈啱左

照你咁講我唔可以再支持和里非啦
和里非極端思想已經令到3個後生仔自殺啦
再支持咪推更多人去死?
所以我地應該要同和里非割席
因為和里非越少人支持,就越少人自殺

阿拉丁應該搵佢做宣傳代言人

收聲當幫忙啦

多謝燒山, 燒山好野

姐係人多就冇事？

咁講咪啱囉

燒山好嘢

燒山好嘢 多謝燒山